{
  "OpenV2X Portal": "欢迎登录 OpenV2X",
  "Username": "用户名",
  "Please input your username": "请输入用户名",
  "Password": "密码",
  "Please input your password": "请输入密码",
  "Logout": "退出登录",
  "Sorry, the page you visited does not exist": "抱歉，您访问的页面不存在。",
  "Back": "返回",
  "Back to home": "返回首页",
  "Delete": "删除",
  "Deleted": "删除",
  "Status updated": "状态更新",
  "Registered": "一键注册",
  "Edit": "编辑",
  "Added": "添加",
  "Delivered": "下发",
  "{{value}} successfully": "{{value}}成功",
  "RSU ID": "RSU ID",
  "RSU Name": "RSU 名称",
  "Serial Number": "序列号",
  "RSU IP": "RSU IP",
  "Installation Area": "安装区域",
  "Online Status": "设备在线状态",
  "Device Status": "设备状态",
  "Device Enabled": "设备是否启用",
  "Creation Time": "创建时间",
  "Operate": "操作",
  "Details": "详情",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "启用",
  "Are you sure you want to disable this device?": "确定要禁用该设备吗？",
  "Are you sure you want to enable this device?": "确定要启用该设备吗？",
  "Are you sure you want to delete this device?": "确定要删除该设备吗？",
  "RSU Device": "RSU 设备",
  "Unregistered RSU": "未注册 RSU",
  "Protocol Version": "协议版本",
  "Specific Location": "具体位置",
  "RSU Model": "RSU 型号",
  "Describe": "描述",
  "Basic Information": "基本信息",
  "RSU_NAME_TIP": "仅支持中文、字母、数字、下划线、中划线，长度阈值为64个字符",
  "Please enter an RSU name": "请输入 RSU 名称",
  "RSU_NAME_VALIDATE_MSG": "仅支持中文、字母、数字、下划线、中划线",
  "SERIAL_NUMBER_TIP": "仅支持字母、数字、下划线，长度阈值为64个字符",
  "Please enter the RSU serial number": "请输入 RSU 序列号",
  "SERIAL_NUMBER_VALIDATE_MSG": "仅支持字母、数字、下划线",
  "Please select an installation area": "请选择安装区域",
  "Please enter a specific location": "请输入具体位置",
  "Please enter RSU ID": "请输入 RSU ID",
  "Please enter RSU IP": "请输入 RSU IP",
  "Incorrect RSU IP format": "RSU IP 格式不正确",
  "Register": "一键注册",
  "Edit RSU device": "编辑 RSU 设备",
  "Add RSU device": "添加 RSU 设备",
  "Add RSU": "添加 RSU",
  "Submit": "提交",
  "Model Name": "RSU 型号名称",
  "Manufacturer Name": "厂商名称",
  "Are you sure you want to delete this model?": "确定要删除该型号吗？",
  "RSU Device Model": "RSU 设备型号",
  "Please enter the RSU device model": "请输入 RSU 设备型号",
  "Manufacturer": "设备厂商",
  "RSU_MANUFACTURER_TIP": "仅支持中文、字母、数字、下划线，长度阈值为64个字符",
  "Please enter device manufacturer": "请输入设备厂商",
  "RSU_MANUFACTURER_VALIDATE_MSG": "仅支持中文、字母、数字、下划线",
  "Edit RSU model": "编辑 RSU 型号",
  "Add RSU model": "添加 RSU 型号",
  "Add model": "添加型号",
  "Camera Device Details": "摄像头详情",
  "Camera Name": "摄像头名称",
  "Video Stream URL": "视频流地址",
  "Longitude": "经度",
  "Latitude": "纬度",
  "Altitude (m)": "海拔(m)",
  "Orientation (°)": "朝向(°)",
  "Associate RSU": "关联 RSU",
  "Are you sure you want to delete this camera?": "确定要删除该摄像头吗？",
  "Radar Name": "毫米波雷达名称",
  "Lidar Name": "激光雷达名称",
  "Radar IP": "雷达 IP",
  "Lidar IP": "激光雷达 IP",
  "Radar Device Detail": "毫米波雷达详情",
  "Lidar Device Detail": "激光雷达详情",
  "Are you sure you want to delete this radar?": "确定要删除该雷达吗？",
  "Are you sure you want to delete this lidar?": "确定要删除该激光雷达吗？",
  "Please enter longitude": "请输入经度",
  "Please enter latitude": "请输入纬度",
  "Please enter altitude": "请输入海拔(m)",
  "Please enter an orientation": "请输入朝向(°)",
  "Please enter video stream URL": "请输入视频流地址",
  "Incorrect radar IP format": "雷达 IP 格式不正确",
  "Incorrect lidar IP format": "激光雷达 IP 格式不正确",
  "Incorrect longitude format": "经度格式不正确，格式为 MABCFDDDDD",
  "Incorrect latitude format": "纬度格式不正确，格式为 MGHIFDDDDD",
  "Message ID": "消息 ID",
  "Target ID": "目标 ID",
  "Participant Type": "参与者类型",
  "Data Sources": "数据来源",
  "Millisecond Time": "1 分钟中的毫秒级时刻",
  "Speed": "速度",
  "Heading": "方向角",
  "Reporting Time": "上报时间",
  "Event Classification": "事件分类",
  "Event Type": "事件类型",
  "Issued RSU": "下发 RSU",
  "Alert ID": "告警 ID",
  "Event Duration": "事件持续时长",
  "Event Source": "事件来源",
  "Event Confidence": "事件置信度水平",
  "Occurrence Area Radius": "发生区域半径",
  "Event Description": "事件描述信息",
  "Event Priority": "事件优先级",
  "ID": "ID",
  "Log Upload Address": "日志上传地址",
  "Log Server Username": "日志服务器用户名",
  "Server Type": "服务器类型",
  "Are you sure you want to delete this configuration?": "确定要删除该配置吗？",
  "Please enter the log upload address": "请输入日志上传地址",
  "Please enter the username of the log server": "请输入日志服务器的用户名",
  "Log Server Password": "日志服务器密码",
  "Please enter the password of the log server": "请输入日志服务器的密码",
  "Please select a server type": "请选择服务器类型",
  "RSU": "RSU",
  "Please select an RSU device": "请选择 RSU 设备",
  "Edit configuration": "编辑配置",
  "Add configuration": "添加配置",
  "Heartbeat Frequency": "心跳上报频率",
  "HEARTBEAT_TIP": "0表示不上报；>0表示上报间隔（单位：s）",
  "Operating Frequency": "运行状态上报频率",
  "Log Level": "日志级别",
  "Whether To Reboot": "是否重启",
  "Address": "路口地址",
  "Timestamp": "时间戳",
  "0=effective immediately >0=UTC timestamp": "0=立即生效 >0=UTC 时间戳",
  "Custom Configuration": "自定义配置",
  "name": "配置名",
  "value": "配置值",
  "Down": "下发",
  "Add the issued RSU": "添加下发 RSU",
  "Copy configuration": "复制配置",
  "Copy": "复制",
  "Query Information Type": "查询信息类型",
  "Please select the query information type": "请选择查询信息类型",
  "Query Information Time Interval": "查询信息时间区间",
  "Query RSU": "查询 RSU",
  "Issue RSU information query command": "下发 RSU 信息查询指令",
  "Query command": "查询指令",
  "The query command was issued successfully": "下发查询指令成功",
  "Command Issue Time": "指令下发时间",
  "Device ID": "设备 ID",
  "Device Name": "设备名称",
  "CPU Running Information": "CPU 运行信息",
  "CPU Load": "CPU 负载",
  "CPU Utilization": "CPU 利用率",
  "Memory Operation Information": "内存运行信息",
  "Total Memory (M)": "内存总量(M)",
  "Stored Memory (M)": "已用内存(M)",
  "Available Memory (M)": "可用内存(M)",
  "Disk Operation Information": "磁盘运行信息",
  "Total Disk (M)": "磁盘总量(M)",
  "Used Disk (M)": "已用磁盘(M)",
  "Free Disk (M)": "可用磁盘(M)",
  "IO Requests Per Second": "每秒 IO 请求数",
  "Disk Data Written Per Second (K)": "每秒写入磁盘数据量(K)",
  "Disk Data Read Per Second (K)": "每秒读取磁盘数据量(K)",
  "Network Operation Information": "网络运行信息",
  "Received Packets Per Second": "每秒接受数据包数量",
  "Send Packets Per Second": "每秒发送数据包数量",
  "Bytes Received Per Second": "每秒接受数据字节数",
  "Bytes Sent Per Second": "每秒发送数据字节数",
  "The Total Amount Of RSI Messages Reported": "RSI 消息上报总量",
  "The Total Amount Of MAP Messages Reported": "MAP 消息上报总量",
  "The Total Amount Of RSM Messages Reported": "RSM 消息上报总量",
  "The Total Amount Of SPAT Messages Reported": "SPAT 消息上报总量",
  "The Total Amount Of BSM Messages Reported": "BSM 消息上报总量",
  "Power State": "电源状态",
  "Operating Status": "运行状态",
  "Connection Status": "连接状态",
  "Device type": "设备类型",
  "MAP Data File Upload": "MAP 数据文件上传",
  "MAP_UPLOAD_TIP": "(支持扩展名：.json) MAP数据格式具体请参考",
  "MAP data example": "MAP数据示例",
  "MAP data files only support .json format": "MAP 数据文件仅支持 .json 格式",
  "MAP Name": "MAP 名称",
  "Please enter a MAP name": "请输入 MAP 名称",
  "MAP Area": "MAP 区域",
  "Please select a MAP area": "请选择 MAP 区域",
  "MAP Location": "MAP 位置",
  "Please enter a MAP location": "请输入 MAP 位置",
  "Please upload a MAP data file": "请上传 MAP 数据文件",
  "Upload files": "上传文件",
  "Edit MAP configuration": "编辑 MAP 配置",
  "Add MAP configuration": "添加 MAP 配置",
  "Add MAP": "添加 MAP",
  "Send Status": "下发状态",
  "Number Of Releases": "下发 RSU 数量",
  "MAP Data File": "MAP 数据文件",
  "MAP Preview": "地图预览",
  "Map Management": "MAP 管理",
  "Preview": "预览",
  "Issue RSU": "下发 RSU",
  "Forwarding Limit": "上行转发上限",
  "Filter Rules": "过滤规则",
  "Sampling Method": "采样方式",
  "Sampling Rate": "采样率",
  "Configuration Name": "配置名称",
  "Parameter Configuration Applicable RSU": "参数配置适用的 RSU",
  "bars/s": "条/秒",
  "Configuration Parameters": "配置参数",
  "BSM": "BSM",
  "RSI": "RSI",
  "RSM": "RSM",
  "MAP": "MAP",
  "SPAT": "信号灯",
  "Filter rule format": "过滤规则格式",
  "BSM_CONFIG": "BSM 配置 (车辆基本安全消息配置)",
  "RSI_CONFIG": "RSI 配置 (路侧单元信息配置)",
  "RSM_CONFIG": "RSM 配置 (周边交通参与者基本安全状态信息配置)",
  "MAP_CONFIG": "MAP 配置 (地图消息配置)",
  "SPAT_CONFIG": "SPAT 配置 (信号灯消息配置)",
  "Global sampling": "全局采样",
  "Sampling by ID": "按 ID 采样",
  "Please enter the sampling method": "请选择采样方式",
  "0 means no forwarding is required": "0表示不需要转发",
  "Please enter sample rate": "请输入采样率",
  "FORWARDING_LIMIT_TIP": "上行转发上限，0表示不需要转发",
  "Please enter the upper limit of upstream forwarding": "请输入上行转发上限",
  "Please enter a configuration name": "请输入配置名称",
  "Parameter Configuration Template": "参数配置模板",
  "Please configure the RSU to which the parameters apply": "请配置参数适用的 RSU",
  "BSM_CONFIG_DETAILS": "BSM (车辆基本安全消息) 配置参数",
  "RSI_CONFIG_DETAILS": "RSI (路侧单元信息) 配置参数",
  "RSM_CONFIG_DETAILS": "RSM (周边交通参与者基本安全状态信息) 配置参数",
  "MAP_CONFIG_DETAILS": "MAP (地图消息) 配置参数",
  "SPAT_CONFIG_DETAILS": "SPAT (信号灯消息) 配置参数",
  "Please choose an RSU device": "请选择 RSU 设备",
  "Configure RSU": "配置 RSU",
  "Running Information": "运行信息",
  "Online": "在线",
  "Offline": "离线",
  "Enabled": "启用",
  "Disabled": "禁用",
  "Sending": "下发中",
  "Success": "下发成功",
  "Fail": "下发失败",
  "Don't reboot": "不重启",
  "Reboot": "重启",
  "Abnormal traffic": "异常路况",
  "Adverse weather": "恶劣天气",
  "Abnormal vehicle": "异常车况",
  "Traffic sign": "标志标牌",
  "Rain": "雨",
  "Snow": "雪",
  "Fog": "雾",
  "Haze": "霾",
  "Hail": "冰雹",
  "Wind": "风",
  "Sand storm": "沙尘暴",
  "Traffic jam": "道路拥堵",
  "Throwing object": "抛洒物识别",
  "Pedestrian recognition": "行人识别",
  "Animal": "动物识别",
  "Slippery road": "路面湿滑",
  "Icy road": "路面结冰",
  "Fire": "火灾检测",
  "Facility damaged": "道路设施破损",
  "Vehicle over speed": "车辆超速",
  "Vehicle slow": "车辆慢行",
  "Vehicles top": "车辆停驶",
  "Vehicle converse": "车辆逆行",
  "Emergency vehicle": "紧急车辆优先通行",
  "Truck": "大货车识别",
  "Unknown type": "未知类型",
  "Motor vehicle": "机动车",
  "Non-motor vehicle": "非机动车",
  "Pedestrian": "行人",
  "RSU device": "RSU 设备",
  "Unknown": "未知数据源类型",
  "V2X": "参与者自身的 v2x 广播信息",
  "Video": "视频传感器",
  "Microwave radar": "微波雷达传感器",
  "Loop": "地磁线圈传感器",
  "Integrated": "2类或以上感知数据的融合结果",
  "RSU operating status information": "RSU 运行状态信息",
  "V2X data statistics": "V2X 数据统计信息",
  "Device information connected to RSU": "接入 RSU 的设备信息",
  "Within an hour": "一小时之内",
  "Within a day": "一天之内",
  "Within a week": "一周之内",
  "System boot up to now": "系统开机到现在",
  "Normal": "正常",
  "Over voltage": "过压",
  "Under voltage": "欠压",
  "Restarting": "重启中",
  "Disconnect": "断开",
  "Connect": "连接",
  "Data transmission is normal": "数据传输正常",
  "Data transfer exception": "数据传输异常",
  "Login": "登录",
  "Device": "设备管理",
  "Camera Device": "摄像头设备",
  "Radar Device": "毫米波雷达设备",
  "Lidar Device": "激光雷达设备",
  "Maintenance": "运维管理",
  "MAP Config": "MAP 配置",
  "RSU Business Config": "RSU 业务配置",
  "RSU Maintenance Config": "RSU 运维配置",
  "RSU Log Config": "RSU 日志上报配置下发",
  "RSU Information Query": "RSU 信息查询",
  "Event": "事件管理",
  "Road Side Information": "路侧单元信息 (RSI)",
  "Roadside Safety Message": "路侧安全消息 (RSM)",
  "Device Details": "RSU 设备详情",
  "MAP Details": "MAP 配置详情",
  "Business Details": "配置详情",
  "Query Details": "查询详情",
  "RSI Details": "RSI 详情",
  "RSM Details": "RSM 详情",
  "Add {{type}}": "添加{{type}}",
  "camera": "摄像头",
  "radar": "毫米波雷达",
  "lidar": "激光雷达传感器",
  "{{type}} Name": "{{type}}名称",
  "Please enter a {{type}} name": "请输入{{type}}名称",
  "{{type}} Serial Number": "{{type}}序列号",
  "Please enter the {{type}} serial number": "请输入{{type}}序列号",
  "{{type}} details": "{{type}}详情",
  "Edit {{type}}": "编辑{{type}}",
  "Camera": "摄像头",
  "Radar": "毫米波雷达",
  "Lidar": "激光雷达",
  "Traffic police": "交通警察",
  "Government": "政府",
  "Meteorological department": "气象部门",
  "Internet services": "互联网服务",
  "Local detection": "本地检测",
  "Message Number": "消息编号",
  "Driving Behavior": "驾驶行为类型",
  "Request Valid Time": "请求有效时长",
  "Coordination Information": "协调信息类型",
  "Go straight": "直行",
  "Change lane to the left": "向左变更车道",
  "Change lane to the right": "向右变更车道",
  "Drive in": "驶入",
  "Drive out": "驶出",
  "Go straight through the intersection": "直行通过交叉路口",
  "Turn left through the intersection": "左转通过交叉路口",
  "Turn right through the intersection": "右转通过交叉路口",
  "U-turn through the intersection": "掉头通过交叉路口",
  "Stop": "停止",
  "Slow down": "减速慢行",
  "Speed up": "加速行驶",
  "Parking": "泊车",
  "Cooperative lane changing": "合作式变道",
  "Cooperative vehicle merging": "合作式车辆汇入",
  "Lane changing at intersection": "交叉路口变道",
  "No-signal intersection passing": "通过无信号交叉口",
  "Dynamic lane management": "动态车道管理",
  "Lane reservation": "车道预订",
  "Lane restriction": "车道禁行",
  "Signal priority": "信号优先",
  "System": "系统配置",
  "Edge Site Config": "边缘站点配置",
  "Current name": "当前名称",
  "Unnamed": "未命名",
  "Cloud control center connection configuration": "云控中心连接配置",
  "Connection configuration tips": "当前未配置云控中心的链接配置，若未配置，则该边缘站点的信息无法上传至云控中心",
  "Modify": "修改",
  "Configure": "配置",
  "Please select the query information time interval": "请选择查询信息时间区间",
  "IMEI": "IMEI",
  "Identification Code": "集成电路卡识别码",
  "Supported Communication Methods": "支持的通信方式",
  "Current Communication Method": "当前通信方式",
  "Version": "版本号",
  "Hardware Version": "硬件版本号",
  "Organization": "所属组织",
  "Abnormal": "异常",
  "Intersection Collision Warning": "交叉路口碰撞预警 (ICW)",
  "Do Not Pass Warning": "逆向超车预警 (DNPW)",
  "Sensor Data Sharing": "感知数据共享 (SDS)",
  "Vulnerable Road User Collision Warning": "弱势交通参与者碰撞预警 (VRUCW)",
  "Cooperative Lane Change": "协作式变道 (CLC)",
  "Collision Type": "碰撞类型",
  "Sensor Longitude": "传感器经度",
  "Sensor Latitude": "传感器纬度",
  "Vehicle Longitude": "车辆经度",
  "Vehicle Latitude": "车辆纬度",
  "Car Information": "自车信息",
  "Direction Angle": "方向角",
  "Other Car Information": "他车信息",
  "Acceleration": "加速度",
  "Angular Velocity": "角速度",
  "Vehicle Width": "车宽",
  "Vehicle Length": "车长",
  "ICW Details": "ICW 详情",
  "Rear end collision warning": "追尾碰撞预警",
  "Forward collision warning": "前向碰撞预警",
  "Side collision warning": "侧向碰撞预警",
  "VRUCW Details": "VRUCW 详情",
  "Radius": "半径",
  "Vehicle ID": "车辆 ID",
  "Stop and go": "先停车再起步",
  "Equipment Type": "设备类型",
  "OBU": "OBU",
  "VRU": "VRU",
  "Participant Information": "参与者信息",
  "CPU Core Count": "CPU 核心数",
  "Are you sure you want to delete this query?": "确定要删除该信息查询吗？",
  "Site mode": "站点模式",
  "Current mode": "当前模式",
  "Edge mode": "边缘模式",
  "Center mode": "中心模式",
  "Coexist mode": "混合模式",
  "SITE_MODE_TIPS": "在中心模式下，不可编辑站点名称和连接配置",
  "Pole": "杆位",
  "Point": "点位",
  "SPAT Device": "信号灯设备",
  "SPAT Name": "信号灯名称",
  "SPAT IP": "信号灯网络地址",
  "spat": "信号灯",
  "Black": "黑色",
  "SPAT Device Detail": "信号灯详情",
  "Red flashing": "红色闪烁",
  "Red": "红色",
  "Green flashing": "绿色闪烁",
  "Allowable phase of traffic": "通行允许相位（通行绿）",
  "Traffic protection phase": "通行保护相位（保护绿）",
  "Yellow": "黄色",
  "Yellow flashing": "黄色闪烁",
  "PhaseId": "信号灯相位 ID",
  "Light State": "信号灯相位灯色状态",
  "Are you sure you want to delete this SPAT?": "确定要删除该信号灯?",
  "Please input an phase id": "请输入信号灯相位 ID",
  "Please select a light state": "请选择信号灯相位灯色",
  "Incorrect SPAT IP format": "请输入正确的信号灯 IP",
  "Please input an SPAT IP": "请输入信号灯 IP",
  "Please input an lidar IP": "请输入激光雷达 IP",
  "Please input an Point": "请输入点位",
  "Please input an Pole": "请输入杆位",
  "Please enter correct phase id": "请输入正确的相位灯 ID, 该 ID 应该在 0-255 之间",
  "SPAT_PHASE_ID_TIP": "ID 范围是 0-255",
  "Sure": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Traffic screen": "交通大屏",
  "RSU online rate": "RSU 在线率",
  "Device online rate": "设备在线率",
  "Vehicles (unit)": "车辆总数(辆)",
  "Average speed (km/h)": "平均行驶速度(km/h)",
  "Pedestrians": "行人总数(人)",
  "Congestion situation": "拥堵情况",
  "Intersection information": "路口信息",
  "Not connected": "未接入",
  "Total": "总计",
  "Please select an edge location": "请选择边缘站点",
  "EDGE_SITE_TIPS": "选择需查看的边缘站点，点击‘{{value}}’，可查看该站点的路口信息",
  "Go to [Regional Edge Portal]": "前往【区域 Edge Portal】",
  "Free flow": "自由流",
  "Congestion": "拥堵",
  "Point Cloud": "展示点云图",
  "Show Camera": "展示视频",
  "Crossing Management": "路口管理",
  "Crossing Name": "路口名称",
  "Crossing Area": "路口区域",
  "Add Crossing": "添加路口",
  "Create Crossing": "创建路口配置",
  "Edit Crossing": "编辑路口配置",
  "Crossing Code": "路口编号",
  "Are you sure you want to delete the crossing?": "你确定要删除这个路口吗?",
  "Lidar Connection URL": "激光雷达数据流",
  "error.1062": "操作失败, {{msg}} 重复, 请检查!",
  "error.1406": "操作失败, {{msg}} 过长, 请检查!",
  "error.1116": "操作失败, 序列号 {{ intersectionId }} 和相位 id {{ phaseId }} 重复, 请检查!",
  "Lidar URL": "雷达 URL",
  "Please enter lidar URL": "请输入雷达 URL",
  "Algorithm Management": "算法管理",
  "Algorithm Config": "算法配置",
  "Algorithm Version": "算法版本",
  "Add Algorithm Version": "新增算法版本",
  "Edit Algorithm Version": "编辑算法版本",
  "Algorithm Module": "算法模块",
  "Algorithm Name": "算法名称",
  "Version Name": "版本名称",
  "Update Time": "更新时间",
  "Side Camera": "路侧摄像头",
  "Are you sure you want to delete this algorithm version": "确定要删除这个算法版本吗？",
  "Please select a algorithm module": "请选择一个算法模块",
  "Please select a algorithm name": "请选择一个算法名称",
  "Please enter the intersection name": "请输入路口名",
  "Please enter the intersection code": "请输入路口编号",
  "Upload Bitmap": "上传位图（支持png、jpg格式图片）",
  "Please upload a Bitmap image": "请上传位图",
  "Please enter a algorithm version name": "请输入算法版本名称",
  "Intersection [_name, _areaCode] already exist": "操作失败, 在目标区域下已经存在该路口名称, 请检查路口名称！",
  "Select Rsu": "选择 RSU",
  "Running Status": "运行状态",
  "Not Registered": "未接入",
  "Online rate": "在线率",
  "Bitmap Preview": "位图预览",
  "Congestion Event": "拥堵预警（Congestion）",
  "Congestion Level": "拥堵级别",
  "Lane Number": "车道号",
  "Average Speed": "平均车速",
  "laneID": "车道号",
  "SensorLatitude": "传感器纬度",
  "SensorLongtitude": "传感器经度",
  "The congestion start position": "拥堵的起点经纬度",
  "The congestion end position": "拥堵的终点经纬度",
  "Congestion Event Detail": "拥堵事件详情",
  "Overspeed Warning": "车辆超速预警（OSW）",
  "Overspeed Lat": "超速车辆纬度",
  "Overspeed Lon": "超速车辆经度",
  "Idea ID": "目标id",
  "Congestion Clear": "畅通",
  "Congestion Level One": "I级拥堵",
  "Congestion Level Two": "II级拥堵",
  "Congestion Level Three": "III级拥堵",
  "Overspeed Warning Detail": "车辆超速详情",
  "Car`s Length": "车长",
  "Car`s Width": "车宽",
  "Car`s Height": "车高",
  "Slower Speed Warning": "车辆慢行预警（SSW）",
  "Slower Speed Warning Detail": "车辆慢行警报详情",
  "Slower Speed Lat": "慢行车辆纬度",
  "Slower Speed Lon": "慢行车辆经度",
  "Retrograde Warning": "车辆逆行预警（RDW）",
  "Retrograde Warning Detail": "车辆逆行预警详情",
  "Retrograde Lon": "逆行车辆经度",
  "Retrograde Lat": "逆行车辆纬度",
  "Select": "选择",
  "Meter": "米",
  "Second": "秒",
  "Device deployment": "部署设备",
  "Device deployment Hint": "确定监控路口所在的城市/区域。线下安装部署设备到指定区域，并配置好参数。",
  "Register devices": "注册设备",
  "Register devices Hint": "根据配置的参数，将设备注册到平台，设备间进行关联，保证数据正常流通。",
  "Register Now": "立即注册",
  "Config the map": "配置地图",
  "Config the map Hint": "进入 MAP 配置页面，上传路口地图和对应的 JSON 文件。",
  "Traffic screen Hint": "进入交通大屏，查看交通预警信息、车辆状态信息、路侧设备状态信息",
  "Config Now": "立即配置",
  "Have Try": "立即查看",
  "Service guidance": "服务指引",
  "Related Links": "关联链接",
  "Enter the intersection": "进入路口",
  "Edge Site": "边缘站点",
  "Search": "查询",
  "More": "更多",
  "Not authenticated": "登录失效，请重新登录！",
  "version error": "算法版本 {{v}} 已经存在",
  "value is not a valid dict": "MAP 数据文件内容不符合数据规范，请重新检查后上传！",
  "Map Details": "MAP 详情",
  "Config": "配置",
  "version": "版本",
  "sn": "序列号",
  "Edge Site Address": "边缘站点位置",
  "Site Config": "站点管理",
  "Edge Site Name": "边缘站点名称",
  "Edge Site Endpoint": "边缘站点网络地址",
  "Edge Site Endpoint Tip": "填写边缘站点网络地址，例如：http://47.100.126.13:28300。endpoint 保持唯一性，不可重复",
  "Register {{type}}": "注册{{type}}",
  "Center Site Endpoint": "中心站点网络地址",
  "delete edge site": "确认要删除边缘站点吗?点击确认，删除站点。",
  "Edge Site Re Info": "边缘站点注册信息",
  "Edge Site Detail": "边缘站点详情",
  "Thunder Vision Name": "雷视一体机名称",
  "Thunder Vision": "雷视一体机",
  "Thunder Vision IP": "雷视一体机 IP",
  "Video Stream Address": "视频流地址",
  "Something is Error": "报错了",
  "No Node Id": "您没有选择边缘站点，请先添加并选择边缘站点",
  "Got it": "知道了",
  "EDGE_NAME_TIP": "长度阈值为64个字符",
  "Algorithum Service Url": "算法服务网络地址",
  "Endpoint Hint": "填写调用的算法服务网络地址,例如: http://127.0.0.1:28302/over_speed,可参考<1>帮助文档<1>",
  "Incorrect Thunder Vision format": "雷视一体机 IP 格式不正确",
  "Please enter Thunder Vision IP": "请输入雷视一体机 IP",
  "Please enter Thunder Vision Url": "请输入雷视一体机视频流地址",
  "OR": "或",
  "And": "和",
  "No data": "无数据",
  "Please enter a {{type}} url": "请输入{{ type }}网络地址",
  "intersection_id": "序列号id",
  "phase_id": "相位id",
  "Status": "状态",
  "Algorithm Service": "算法服务",
  "Algorithm Service Type": "算法服务类型",
  "Algorithm Service Endpoints": "算法服务网络地址",
  "delete {{type}}": "确认删除该{{type}}么",
  "Add {{value}}": "添加{{value}}",
  "Create {{value}}": "创建{{value}}",
  "{{value}} ID": "{{value}} ID",
  "{{value}} Name": "{{value}}名称",
  "Algorithm Service Support": "算法服务提供商",
  "Algo Service Type Hint": "https://github.com/open-v2x/dandelion/blob/master/dandelion/constants.py 在该链接中，查看 DEFAULT_ALGO 变量 ,查看算法支持的service_type",
  "Please enter {{value}}": "请输入{{value}}"
}